前線手足請聽小弟一言，唔好以復仇心態上前線，除時被魔警反咬一口

警隊依家係以報復心理去攻擊市民，佢地知你地一定好嬲，佢地其實就最想你地嬲到出晒黎，咁佢地就可以用獅子撲兔嘅方式一次過殺晒你地。
小弟自知前線手足係唔會因為我講一兩句就叫得停，只希望你地能保持冷靜，起碼留翻條命先

復仇要麻包袋

屌 岩呀 冷靜到2047

你第一句就出賣左你啦

Yes Sir ！

點解唔安安靜靜咁等埋人權法案通過呢
依兩日已經完全表明左我地反抗嘅決心，不如暫停一下比大家休息，等法案通過咗再打都唔遲，美國國會都預期十月中會通過法律，你依段時期繼續勇武行為嘅風險實在太大，又解決唔到可能有鬼混入無差別攻擊嘅問題，如果要保持運動熱度嘅話依家做和理非活動已經好夠。